今晚7點元朗！今晚7點元朗！！今晚7點元朗！！！

我住港島都會入去！
一齊坐爆元朗站！

７２１ ８１８

Pish

tui

推爆你

幫推

推！推！推！推！

推 放工黎

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推！
大家注意安全

push

今晚見

推

推推推推推推推推

Push

大家小心又有牛屎佬出嚟斬人

721

覺得好 請廣傳去tg 同各大fb post

無影相, 但好肯定!!
有朋友頭先係元朗茶記食TEA, 聽到隔離檯有貌似白衣人大佬款, 講話今晚做野
儘量唔好落單!! 小心!!

[死線投票] 823 定 830 !!!!

戇撚鳩

官警鄉黑鐵

推
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

我都冇影相, 但好肯定!!
有朋友頭先係元朗茶記食TEA, 聽到隔離有貌似白衣人大佬款, 講話今晚唔夠膽做野
儘量今晚都一定要出黎坐!! 加油!!

好言相勸, 唔使用粗口招呼我呀

今日元朗 明日香港

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

今晚元朗見

推 721

？

7點元朗

推呀

推！！！！！

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

岩岩係元朗西鐵站已經有狗帶埋裝備
入房準備

放工就黎

人多就是力量！！！！

721 811

各位小心！

收工去!

黑警對長者使用酷刑凌虐

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

今晚見！

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

已經到左元朗

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

係咪仲有個中學生集會

話說，琴晚我喺教育路打完邊爐，見到4個白衫佬拎住枝盂蘭勝會旗（枝旗而家元朗四圍都係，連住一枝竹嘅）喺度巡視，就喺24小時惠康門口，嚇到我女朋友死

821

Psuhoush psuh

塞爆佢

721！

今晚元朗
無畏白色恐怖

P Pai push

721 811 824 825

元朗

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

Push!

7.21
8.21

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院
*721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人
*北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

今晚7點元朗

推！！！！

推呀仆街

帶把長遮🌂🌂🌂
驚夜晚落雨
小心安全

行動post上頂啊啊啊

推！！！

612 721 811

元朗見

如果元朗爆咗或者飛站唔停
就flow 去朗屏站

Be water

推多啲行動po上嚟

今日好頹
收工同fd係元朗坐底隊酒ok?

屌 成撚日都要人提 我哋冇贏過啊！！！！
唔好唔記得721黑社會打人零拘補
唔好唔記得811個女仔永久失明
唔好唔記得琴日斬人𠴱個仆街有得保䆁
唔好唔記得伯伯俾黑警虐待
仲有好多好多唔可以原諒嘅事！
林鄭從來都冇回應過訴求 我哋hea條撚？
熱門𠴱到全部都係無聊post 我哋有冇面？
林鄭同黑警仲有中共恥笑緊我哋啊！
請不要重蹈覆轍！香港人唔可以再善忘下去！

OK

幫推 太遠太貴不來了

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

行動post 推呀!

好驚
好驚班撚樣唔敢嚟呀

P

P牌推不動照推

入緊
利申小西灣人

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

人手怒撞

推爆

支持

你坐968？

幫手推

Yoho附近有狗車set roadblock 應該係會check車

頂

821元朗

推
人不在 心在

612 721 811
勿忘721
今晚見

坐撚爆元朗，有種黎挑機

推！

跳閘入去

坐佢老母

完全冇人

tui!

入緊元朗 得我一個黑衫

Tui

721 85 811

721 805 820
元朗斬人
荃灣斬人
將軍澳斬人

818係遊行窩

幫手推 821 1900 元朗

push 721

不了

gogoogogogoo

請問係閘內定閘外

今晚見！！！！！

再推

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

推 今晚元朗見

要爆人呀！

TUI

ok

揸車入去

已經見到有巴打坐緊

元朗站默坐 721恐襲一個月

寫錯 sorry
太多日子搞到亂晒

突發！！
封左條高整

住梅窩都入

仲有1個鐘多啲就開始喇
繼續推

封左條高速

萬事小心 be water my fd

塞爆元朗

1930到
大家加油

剩坐？叫唔叫口號？

到時見
可以食個糖水再返屋企

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

求下大家一齊坐爆我

西鐵站外面大量狗

721
Never forget
Never forgive

去！

見到大批綠衫係元朗西鐵站

正經野要推

721 818

PUSH

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

有deadline未？要快啲公佈！！

Gum marn gin!

附近已有狗

求幫推

公開 CCTV

我怕已經delete 晒

721 85 811 820

一齊坐到去朗屏！

推
一個月啦
一條友都無

屌 點解一個po都無

pish

我都係去排968

推 721 811

元朗定係朗屏??

嚇鬼

光復香港 時代革命

站入面定出面靜坐？

陣間見

on9 你咪咪撚信囉
自己去睇下
我收工坐k74見到

好遠 不過去緊

721個日又唔見咁多警

四個日子，記曬一定冇撞板
612 721 805 820

推啊

毋忘721 811

黎緊

收到

823! 824! 825! 831!

推唔到都要推

Coming

收1930 之後黎 加油

港島點去最方便?

推行動po

下個站到

元朗站a出口成隊ptu ，近南邊圍一隊防暴

我直入元朗

南邊圍 舊墟路 4架小巴 1架衝鋒，頭先經過見到。

博愛迴旋柱下面封左兩條線入元朗
唔知搞咩
塞到仆街

等陣見

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共825荃葵青,831民陣

出嚟嘅手足記得帶定把長遮，小心落雨

塞爆元朗站

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

18:00

林卓延去ing

元朗西鐵站
南邊圍出口
同埋向住大棠路行 每幾十米 就有大量狗隻聚集

靜坐都要帶Gear 睇住班狗又發癲!!
靜坐都要帶Gear 睇住班狗又發癲!!
靜坐都要帶Gear 睇住班狗又發癲!!

成班frd 一齊宜家入緊元朗

勝和班垃圾夠唔夠膽再入黎

依家有冇人坐緊

元朗見

721
821

有冇人知係去咩出口

我未搭過入去
淨係知銅鑼灣968可以入到去

我直入元朗你老豆疊羅漢

西鐵啦 巴士唔知塞幾耐

推佢老母

衣家無mud人

西鐵啦 博愛set咗roadblock

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

轉英領啦

屌你老味 元西好撚多防暴狗

沖呀

食埋嘢落嚟
一陣見

推推推

朗屏屏信街，有着綠色防暴裝

我指班狗嚇鬼

推。

元朗泳池對出

對唔住
誤會左

搭緊巴士去荃灣西轉西鐵，希望趕得切

搭緊西鐵，無咩同路人既

人呢 遊完街當抗爭完？

我都係

已經有藍色軍裝看似ptu既人

已經有藍色軍裝看似ptu既小隊係月台

我直入元朗，你老豆疊羅漢

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

坐底左一排係牆邊 目測百零二百人左右

我坐白衫坐底左

放工港島入緊黎
留番個位比我

元朗西鐵附近好多狗車

出緊來

到左

放工。入咁去

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選